[明珠台]猿人爭霸戰:猩凶革命

有冇人睇緊?

等緊人開post

又有占士法蘭高

小綠魔個樣老左

睇過好多次但都咁好睇

好正

睇緊，留名

佢老豆咩病

老人痴呆掛

獸醫印裔？
幾撚正

認知障礙

開始黎料啦

條友架車被人撞完仲要被咬

下星期會唔會做第二集

好似前幾個禮拜都有播過

等緊高巴出場

下星期做第二集，節目表有寫

印象中今年播過幾次

正

遲下會唔會有第四集？

凱薩

猩猩覺得自己被逼害

高巴出場

猩流感呢個概念好好

所以最後冇晒人類

老實講
做猩猩實驗，然後對猩猩有感情
應該就唔係諷刺緊人類矛盾
應該話係無可能先係
人類應該係全宇宙最無良心既生物先係

個陣入戲院睇呢集 覺得好好睇 但之後個啲到而家都未有機會 終於

以前睇Tim Burton 果套冇解過

猩猩=新一代人類
故事又可以係猩猩統治地球1000年後又loop過
預期話係人類既天性使然不如話人智慧生命既結局

呢套真係睇到我流馬尿

Andy serkis啲神態

馬份食屎狗

第一第二集都好正
第三集介未睇

最近睇完睇三集，依家睇返第一重溫一次

Zombie vs ape邊個贏
有無機整返個crossover

雖然知道全部都係CG, 一代入Ceaser極想喊

終於係下星期播第二集

Ceaser都係演員..

Koba個樣惡過馬撚

Andy serkis好屈機

最撚有陰謀既猩猩

123都睇到流馬尿

屌那星仆街馬份

對第三集有d失望
一直想睇班ape同人類開拖
點知係講幾丁友潛入

我好鐘意隻啡色

好善良

apes together strong

智者

唔明點解吸D氣就會變叻
你話Caesar 係因為老母都合理D

你有冇睇嫁

實驗果隻吸咗之後好聰明

都唔合理既

馬份

No!! !!

NO!!!!!!!

佢吸左野又醒左？

抵呀 垃撚圾馬份

Andy serkis

高巴同凱薩有得揮的

On9隻藥都未approval已經量產左
人類唔絕種都奇啦

高巴好陰濕

猩猩咁醒唔合理架
唔好睇戲啦

原本以為馬份電暈左，原來電掛左

原來第1集咁好睇

個位巴打一定好鍾意睇documentary 因為好真實

射左水呀

點解馬份成日做仆街仔角色

Caesar好有領袖風範

女主都幾正

許諸死左

死得好慘

記得睇埋彩蛋

男主過去睇戲?

型

係咩嚟 無咩印象

好厚肉

完全無人夠班猿人打

Ceaser

當年係戲院睇覺得好好睇

男主角係Caesar喎

係咪得我一個支持人類

Koba

fuck

呢幕第一次睇真係好震撼

係咪cut咁d野？
個過場咁撚硬既

rocket個樣好搞笑

跳得快撚到

姐係點

113對人體有害 變傳染病

猩猩流感散播各地 死好多人

之後有冇彩蛋？

人類吸左令猩猩變聰明個種氣體變得退化仲識傳染比其他人

人類滅亡之staff roll

冇啦啦完咗
下集係咪冇小綠魔

最後個飛機師黎個首後呼應，一開頭俾Caesar咬完感染病毒，仲要飛去紐約一次過感染曬全部人

個鄰居係個飛機師?

畀肥佬顏射呀